一諗起一國一制 新界班圍頭佬d農地收歸國有 就射咗

運用解釋權咩叫傳統權益就已經收皮

叫鄉議局同國家講
d地佢地打返嚟

佢地咁愛國一定會自願捐番出黎啦

祖國回歸，我帶路

南邊圍村地點好d，又近市區

其實好應該
將成個錦田成個元朗南產起咗佢
起到好似啟睛水泉澳咁嘅樣咁咪正

係咪推行三反五反運動先！？